Biden 個部係PC定MacBook ?

定係佢on9無set密碼

希哥

macbook

好多人唔中意set password。

有冇密碼都係冇片放出黎

MacBook 唔拎返蘋果整
不過佢老人家應該乜都唔識

可能佢就係信唔過Apple先拎出街整
天網恢恢所以暴政必亡

係得macbook先咁易比人攞到資料

可能係佢唔記得咗密碼係咩先至拎出去整

部電腦唔係佢個仔架咩

用得MAC既人d保安知識都係智障級

用老Mic果d一定識用bitlocker

Hunter係咪弱智，部電腦咁重要都咁隨便

用iphone咪冇事囉

吸毒上腦 大把女玩， 分分鐘佢擺咗去邊間維修店都唔記得

我諗唔關pc定macbook事，兩樣都爆到，係身份敏感，就唔應該整，平時有經常backup，一壞機唔會冇晒啲嘢

佢果部係CP